有圖 想招男朋友過聖誕

有意留tg 講下你可以為我做d咩

象腿

我願意比你踐踏同火燒jj證明我對你既愛

踢開甲組？

煙鏟

幫你call白車

lalaliv

可以屌爆你

你比你tg我，陪你過又點話

ps 冇錢唔好埋身thx

你搵返幫你影相條友陪你啦

on9 正常身形

抵你寂寞

活狗好耐冇見

食煙唔好

打鳩你 唔收錢

臭雞

咁肥 不了

對黑絲開始where where哋
換過對再招

絲 路過

無腦嘅先會

請善用起底功能

小腿粗過我大脾

淨係隻上臂切落黎都可以食成個星期

收返埋你招奪命較剪腳先

唔好侮辱我！

咩柒名

我願意比你踢前峰，我轉守龍

尊重下啦屌你老母
淨係識睇外表

咁都叫冇肉

鋒

ok sorry

粗

攝影師忍耐力奇高

高潮

我屌

乜撚野圖黎

睇手指都知道係肥閪

你都係一個人過啦
我有錢正正常常叫隻雞唔好

咁索都要上連登搵仔
大把有錢靚仔溝啦
一定係假膠

靚名

加左幾錢影相?

肥西黎

有意，樓主可以俾幾多錢我？ 我收3000起跳

真，唔識尊重講咩都假

你係咪懵撚左

收皮啦肥婆煙鏟 我打飛機都唔想同你扑野呀

咁講即係冇外表啦，但睇你內在又串77，咁你有咩好

咁你咪番去打飛機囉懵撚

咁撚肥仲要係煙鏟，見完你話唔定仲要book心理輔導，3000算少㗎喇

肥撚過欣宜

我條腿都正過你

不要低頭，欣宜會掉下來

屌樓主屎眼都唔屌個肥阿嬸啦

加我tg:hugo1991

可以為你超渡

tg@ookk107

我可以打到你仆街 dllm 驅風呀加下

正 欣宜 pmed

百佳黎

食煙食到咁都唔舒服啦

不得了，都係留返比有需要ge人啦

張圖咁衰都放出嚟,你就真無錢ps啦

可以陪你去海洋公園 睇你d同類

可以幫你含

為左你 我可以唔打飛機 只要一見到你就可以唔打

男人黎既屌

你出幾錢？

心理時鐘